# Terraform_data e Null_resource

## Contexto

Este repositório foi criado como conteúdo adicional para a aula [**Terraform_data e Null_resource**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/learn/lecture/30183982#overview) do curso [**Terraform - Básico ao Avançado**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/?couponCode=TERRAFORM_DEZ24), por Daniel Gil.

## Documentação Usada na Aula

### Azure Terraform Provider

- [Azure Terraform Provider](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/azurerm/latest/docs)
- [azurerm_resource_group](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/azurerm/latest/docs/resources/resource_group)
- [azurerm_public_ip](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/azurerm/latest/docs/resources/public_ip)
- [azurerm_network_interface](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/azurerm/latest/docs/resources/network_interface)
- [azurerm_network_interface_security_group_association](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/azurerm/latest/docs/resources/network_interface_security_group_association)
- [azurerm_linux_virtual_machine](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/azurerm/latest/docs/resources/linux_virtual_machine)
- [azurerm_storage_account](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/azurerm/latest/docs/resources/storage_account)

### Terraform_data e Null_resource

-[terraform_data](https://developer.hashicorp.com/terraform/language/resources/terraform-data)
-[null_resource](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/null/latest/docs/resources/resource)

## Conheça o Curso

> Quer ter acesso à aula onde este código foi criado?
>
> Lá você vai encontar explicações detalhadas e vai ter a possibilidade de tirar todas as suas com o professor.
>
> Aqui você encontra um link com um cupom desconto especial para:

**Terraform - Básico ao Avançado**

[![Terraform - Básico ao Avançado](https://danielgilcursos.blob.core.windows.net/images/terraform-basico-ao-avancado.png)](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/?couponCode=TERRAFORM_DEZ24)

## Conheça outros Cursos

> Tem interesse por assuntos relacionados?
>
> Aqui você encontra um cupom de desconto especial para:

**Docker - Básico ao Avançado**

[![Docker - Básico ao Avançado](https://danielgilcursos.blob.core.windows.net/images/docker-basico-ao-avancado.png)](https://www.udemy.com/course/docker-do-basico-ao-avancado/?couponCode=DOCKER_DEZ24)
